针不扎到自己不会知道疼

        我的反应真的要慢很多拍怎么办。也许在一开始的内疚，表态，所有的一切从心里来说只想证明自己是每错的，只是不想承认自己做错了。不能体会她的感受，没有去体会，也体会不到。     就在刚才听着他说喜欢的独家记忆，突然在想，听着这首歌的他是在想着谁。心里刺痛，这次想到她的感受。也许真的是针不知道扎到自己不知道疼，而扎到了才能感觉的如此实在。感受原来如此。可是我还是不想放手，不愿放手。人大致真的很自私，为了自己不惜一切。也终于搞明白，我的叹息和不安全感在哪里，一切都要以至于的方式作为结束吧，因为连自己都接受不了，会在意。